[第一次開post]絲打一個人被罷課之後可以去邊

如題

收到